「厹回歸」有無人記得佢

話說前排呢條厹snapchat周圍send條丁俾啲女問人長唔長，最後佢成個ig剷左，最近佢開返ig見到佢po野，諗住留下言，點知俾佢del左，有無師兄可以幫手搞搞佢
Ps:我身邊唔少朋友俾佢厹過

like咗 askfm唔答問題

推下先
狗公死全家

俾佢一秒blk左

推上報 全家含撚死

佢fol返我 樓豬你對人地做過啲咩啊

你一定係絲打

推
最憎狗公呃西屌

mk仔